招深圳帶貨客帶返落黎香港

有無巴打識d水貨佬？主要大陸帶返落黎
做乾冰，飲食，但乾冰香港買好貴，大陸好平，無時間成日上去拎

絕無犯法行為，每次一箱乾冰5-7kg左右最好推車仔，可打開檢查，有一間相熟冰廠係東門食街，取回後香港地鐵交收

一星期一次左右

TG:

你上得黎問 準備俾人屌到飛天

乾冰不是違禁品，點會比人收？
帶新鮮食品好多時都裝乾冰箱

帶你老母呀

十次有一次有冰毒係入面都仆街啦

仲有一個方案，你可以幫我訂埋，淘寶好多間，係budget範圍都ok,完全唔使經我手，總之送到香港交我手係一箱乾冰夠重量就ok！

有朋友做 樓主pm

我比左TG啦上面，連登點pm呀屍兄

唔TG喇，有野係到講，一轉5KG貨收你10萬，一手錢一手貨，可同你安排晒包安全，岩既PM我

三千一次

好呀，大到我呀，你夠膽出黎收我夠膽比，你受得起既，我同你挽埋鞋又點呀，契弟

乾冰都要人帶，做乜生意？不如執左佢啦

你啲野會蒸發，過關耐左你食定佢食？

咁既錢都無就做看更啦

淘仔
咁做咩你唔自己訂？

留名等笑

搵私運咪得囉